%@metapost:creteil1996.mp
%@Titre: Créteil -- 1996
Le polygone $ABCDEF$ est noté $\cal P$. Dessiner, sur cette figure :
\begin{myenumerate}
\item L'image ${\cal P}_1$ de $\cal P$ par la symétrie axiale pat rapport à la droite $(DE)$.
\item L'image ${\cal P}_2$ de $\cal P$ par la symétrie de centre $C$.
\item L'image ${\cal P}_3$ de $\cal P$ par la translation de vecteur $\vecteur{CA}$.
\end{myenumerate}
\[\includegraphics{creteil1996-3}\]